進巨的巨人作者諫山創於日本報紙上稱一至兩年內完結漫畫

咪又係追蹤中

想問你up乜鳩

戇鳩

The author of this article states that "it seems that [SnK] will end in one or two years." Likely an inference from what information he gathered from the interview, but not something certain.

係篇文嘅作者講，唔係創哥自稱

lihkg有個功能叫追蹤中

btw
創哥提到
“My work entails depiction of violence, so perhaps it will hurt some readers. But even so, I still created this work from my gut, thinking ‘I want to read a manga like this one.’ It is unlikely that I can be a ‘nice person’ at the end.”
即係結局應該都唔會太美滿

試條友

我試你老母好唔好砌呀
有病入青山啦
由高登比人屌到而家都唔撚化

弱智學人開po

唔好恰樓主啦佢已經好可憐

又發假情報霸地盤 你叫d人點撐你

有圖我轉述姐

佢又要抄你都有眼見

推爆佢